
                      Las película se divide en dos gran partes claramente. En la primera, triunfa la acción como en las películas anteriores, y en la segunda, donde se aprecia el trabajo de Bayona, se observa el terror y una nueva forma de concebir el mundo jurásico.
        
            